[民調] 你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

鍾庭耀嘅香港民意研究所出民調 🗳

題目包括 :

1. 立法會議員去留

2. 港版健康碼
想泛民走定留都好，入去撳個制講

20/8(星期四)下午三時截止

推

更多資訊，PORI網址 :

Push

推你個推

訓醒記得做民調呀

全力支持泛民留任，對抗毓派人血鬼（毓狗、啤梨、亨利、林夕、燒山、袁爸爸、肥佬黎之流）

pish

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

記得要去返PORI到登記成為非概率意見群組

分析數據時仍未登記的話，問卷將會作廢

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

死撚開

全力支持違憲委任

push

全體姐係計埋獻世派

done

Pushhhhh

叫埋其他人do

ok

up

全部都十分反對

好快搞掂

係

前途po推

已做

仲有，今次好似係第一次，係特首評分加入負分機制，請踴躍參與

與其爭論辭唔辭，不如爭取如期選舉先。

做左！

無意見

A

國際線有任 請每日推Post

十萬火急

早前已經登記 (請檢查電郵，並使用電郵內 閣下的專屬超連結完成問卷)
呢句點解

啱啱登記咗，做埋問卷

tui

係咪之前登記咗，佢直接send條link 俾你答，唔洗答後面有關個人選區啲資料

Done

學李怡話齋

淨係DQ 果四個入去做，捐晒份人工
其他泛民全部請辭！

型到核爆~

我當你真係留任，當你真係守得住議會，都只係遲一年死，不如早啲了結左佢啦

邪惡議會

push
push
push

登記淨係問年齡地址電話
問卷最後嗰頁
會問埋政治立場: 泛民/本土派

用法律去打壓手足同支持國安法
支持江樂士做下一批美國制裁人選

填左

Pish

犯罪集團最拿手就係分化人民，我哋已經中咗計，應該當呢班二十多條友係棄用品，等佢哋自生自滅！如果下次有得選睇吓佢哋有冇得重生嘅機會。

幫推

推推推